屌你老母陳奕迅殺金魚！陳奕迅戇撚鳩鳩

我屌你老母陳奕迅你有冇拎常識嫁？金魚唔可以野外生存嫁
你放生條金魚即係同殺金魚冇分別呀
屌你老母
你咁樣殺撚左條魚係咪以為自己好撚型呀？
但我唔覺囉 只係覺得你係一條冇常識既戇鳩仔咋
我決定唔拎再聽你ｄ濕鳩歌

屌得好

收嗲啦西

原來神仙魚橫渡大海會斷魂

戇鳩仔陳奕迅

我比機會你講多次

奶共爛聲肥佬禿頭單春迅